+++
title = "Діагностика"
id = ""
+++
---
<h1 style="color:#ff0000">НЕТ УКРАИНСКОЙ ВЕРСИИ СТРАНИЦЫ</h1>
#### УЗ диагностика:

* УЗИ в В-режиме эластография печени, щитовидной и молочной желез, предстательной железы, яичек
* стеатоматрия печени
* допплер сосудов печени, почек, конечностей, головы и шеи

#### Лаборатория микроциркуляции кожи и слизистых:

* цифровая капилляроскопия (ЦКС)
* лазерная допплеровская флоуметрия (ЛДФ)
* ломкость капилляров

#### УЗ денситометрия костей

#### Реография

* головы - РЭГ
* конечностей – РВГ
* печени – РГГ

#### Лазерная спектроскопия кожи (обмен энергии в коже)

#### ЭКГ

#### Суточный монитор ЭКГ (холтер ЭКГ)

#### Суточный монитор АД (холтер АД)

#### Эмболодетекция

#### [Прейскурант цiн на дiагностику](/services/diagnostic_prices)
